[Twitter要人] 支共癲狗陳衛華狂咬Farage

FARAGE: Christmas cancelled. Thank you, China.
NMSLese: Wear a mask and stop talking shit.

記得Hashtag #SendTroopsToLiberateHK
Rule Britannia 🇬🇧✊

who?

...是英格蘭政治家及前商品經紀商，現任脫歐黨黨魁。

脫歐運動領頭人物，年初指控港共喺疫情上講大話

佢好想英國做嘢帶頭滅共

PUSH 1

PUSH 2

加速大法好

PUSH 3

PUSH 4

PUSH 5

PUSH 6

反正歐已脫
咪轉去反共囉

MAKE BRITAIN GREAT AGAIN

唔係問farage
求撚其一個支那人tag farage都要理咩

PUSH 7

PUSH 8

PUSH 9

PUSH 10

我比條友block 左條友鳩的

推

陣間佢都有可能block埋我都唔頂